《批判思考》陳雲講野 未經大腦

陳雲：黑社會是任你打的，他們不敢出庭作證，警方也不會叫他們上法庭

前設1: 黑社會不敢出庭作證。 黑社會上庭會唔會話自己係黑社會，上庭時扮返普通市民，控方又唔洗證明證人身份。

前設2: 警方不會叫他上庭。警黑一家，唔排除有串謀可能。唔好咁天真

結論：黑社會任你打。推論有誤，論證不足，黑社會點會比你任打，另外亦會令整場運動失焦為「黑社會內鬥港人」

屌你陳雲 成日放毒藥

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

黑社會唔敢上庭? 代行警權都仲得啦

2019年仲信陳雲...

手足們要有獨立思考

我講得唔岩可以指正

但都要小心批評所有言論及建議

9102年仲信陳雲

有成300幾個正評 擔心

希望可以正視聽

推

其實打得過 走得甩
連警察都係任打

你啲料Fact check左未？

佢有大腦咩？

保護婦孺優先啦 冇乜必要都唔好出手

打劉馬車有事咩？

佢唔係未經大腦
佢係玩煽動

2014年玩過
依度啲人咁善忘？

婦孺喺前線係佗手掕腳

配合支共群眾群眾

是但一邊傷就警犬尾刀執雞

理性討論 大家自行抉擇相信咩野

交俾前線啦

陳云根ON係一件事

但我唔反對打柒黑社會 或 捕捉遊街

自衛一回事

任打係另一回事

大家萬事小心

任何位置都可能成為前線

所以更加要以武制暴，保護自己人

所以係到做定 思維準備

天佑港人

2014年個post就唔好推上嚟啦

黑社會真係出黎
肥聰 林鄭多得你唔少
分分鐘班深藍都嚇走埋
真刀真槍 好危險 就真既

深藍本身就係黑社會

同隔離post 講

但唔該出面唔好拎2014 post黎環保

如果咁都叫陳雲又中, 我會轉返落地區算

早兩日陳雲連出廿幾個po屌泛民
一句冇提777

多我一個唔多, 捐下錢貼下紙算

721

大叫便衣警殺人

又岩呀
但仲有班公務員同 黑警D 家屬

我建議陳雲去藍營分化, 咁先可以充分發揮佢既能力

又派膠

會
生性病

但我又要講返例子
1003比人打柒嗰啲黑社會真係全部唔敢報警

仲要去撐警集會 唔去得警署

唔需要上庭，佢哋夠多人夠癲已經可以嚇走好多和理非市民。例證：雨傘時旺角有暴徒見你帶黃絲帶就又打又鬥，所以中後期啲人啦敢戴黃絲帶出街。(另外仲有共諜成人笑你黃絲係左膠，後話)

另外你哋互相打鬥，只要佢哋人夠多，你唔可以短時間清除佢哋，結果咪係差佬介入，被警黑兩面夾擊，仲要拉返差館，告唔入都令到手足被點相。

其實我覺得和理非遊行時段，如果有黑社會攪事，就做個和理非市民，報警叫警察處理，等佢無藉口清場。野餐時段都係個句，be water, 夠頂就頂，唔夠就走，不受傷不被捕

心水清

警察有良好裝備 有增援
黑社會得把刀
體力戰力都唔及警察

婦孺根本唔應該係前線出現

有刀一定要走，不送頭。俾黑社會打死係最無意思

唔算
黑社會有一定組織 願意勇武
藍絲連上前線都驚

任何人等
再放割席王陳雲
無論推定插
皆一律完全封鎖處理

「女商人」都上庭
黑社會點會唔上？

我地以十圍一 點會打唔過佢

照打

批判思考好重要

唔理係舊post 定 新post

以理服人 就得

睇佢啲嘢係可以，不過要分析下先

以事論事啦
黑社會出黎都係求財
如果佢地比人打到豬頭咁
仲會唔會當係賺外快咁？

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

麻煩各位手足幫手推上熱門

佢地話你地打金d 我可以去敲詐同勒索d狗官 吾比安家費 爆你地大獲 ～

依個論點有趣

佢地係人 唔會想博命
但我地依邊有死士

咁咪增加聘請成本囉

佢講既野得連登仔睇到？

統一戰線 ！ 五大訴求 ！

面對無助運動的花生要理性要小心！

呢個神棍擺明係耍緊d 支持者當係玩具咁玩。講野d 邏輯又好似青山朋友咁。
好心連登仔咪再討論佢d 野。有咩價值。

不分化

講多少少 求指教

陳雲呢d鍵盤戰士
平時門口都唔敢出
學人紙上談兵

P牌樓主

打撚完20秒散水於人群中 撚有人捉到

P牌都可以講道理
對唔住囉

次次都叫黑警黎，然後放人冇天理
打撚完閃人 得一條路可以揀

pish

陳云唔係無經大腦,而係故意誤導,包藏禍心想害人.

陳雲on9唔係第一日既事

2019年啦，仲信陳雲同熱狗既人。
一定係智力有問題

我冇嘢講

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

利申： 我有睇佢城邦論、中文解毒系列

唔跳制時係佩服佢

DKLM死熱狗

係

2019 仲拎2014黎話陳雲又中真係on撚9

我支持正當防衛
但咪撚造神

黑警你都打，黑社會唔打？抗爭唔係要拎光環，係要贏。

黑社會職業：商人

天真，難道你就係死士？200萬遊行人士有幾多係死士自己心中有數啦叫人打前唔該叫條冷氣國師落場先，為自己言論負責任

721見

好簡單佢地打人呢，就有警察護送上的士走人你地呢，番差館留案底，自己諗下值唔值啦

黑警同黑社會係建制AB隊喎，事後一定比人告

ppp

點評時下局勢

慘在出面一堆人信

Push

撈段2014既文，係2019指罵人唔經大腦⋯⋯當時居勢同依家一唔一樣呀

陳雲D文最勁係個標題, 至於內容...........

一開波D家庭老母細路仔全部走晒
最後得參與人數得二萬人
可以重推送中

陳雲一定係亂9講，差佬告你毆鬥，同對方咩身份無關係，但我亦唔同意企定定比人打，總之小心週邊鏡頭，小心保護自己，Be water。

咪玩啦，國師d野睇完笑下就算啦

黑社會有底 上庭市民實有so
公眾地方打交 佢有底 市民最多咪社會服務令
馬車唔認罪最後都係罰8000蚊

黑社會vs市民重好 證明市民係正義一方

簡單講 個日市民請打黑社會老母 佢唔係警察
冇打警依個問題

我啱啱開始睇思方導航

咪臭係
用個屎忽諗下都知

共

唔贊成唔緊要，每個人都有自己考慮同取捨。
但如果聽日有黑社會出手先，前線有勇武巴打自衛還擊，請不阻止、不篤魁。
有能力嘅話，諗吓點保護返自己人。